const questions = [
  {
    type: 'question',
    question:
      'Paléontologue, ce jeune trentenaire passe ses soirées à New York au café avec ces amis.',
    answer: 'Qui est Ross Geller ?'
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      'Cet elfe des bois trouvera un allié récalcitrant en la personne du nain Gimli.',
    answer: 'Qui est Legolas ?'
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      "Cette série de neuf films est la seconde franchise la plus rentable de l'histoire.",
    answer: "Qu'est ce que Star Wars ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      "Ce super-héro n'a aucun super pouvoir mais combat le crime de nuit grâce à ses gadgets et sa fortune.",
    answer: 'Qui est Batman ?'
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      'Cette série de jeux-vidéo de type FPS a propulsé la marque XBox sur le marché des consoles.',
    answer: "Qu'est ce que Halo ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      'Membre du personnel de Poudlard, cette sorcière a été le bras droit du directeur pendant de nombreuses années.',
    answer: 'Qui est McGonagall'
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      'Dans ce classique de la littérature, Margaret, Josephine, Elizabeth et Amy attendent le retour de leur père engagé dans la guerre de sécession.',
    answer: "Quelle est l'histoire des 4 filles du docteur March ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      "Après ses débuts au sein d'un duo comique, cet acteur Français s'est lancé au cinéma avec succès. Il est même apparu dans des blockbusters Américains.",
    answer: 'Qui est Omar Sy ?'
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      "Cette action désigne le fait de réussir à faire disparraitre 4 lignes d'un coup dans ce classique du jeu-vidéo.",
    answer: "Qu'est ce qu'un Tétris ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question: 'A 400$, cette rue est la plus chère du Monopoly classique.',
    answer: "Qu'est ce que la Rue de la Paix ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      'Ce héros de la littérature fantasy Polonaise a trouvé une renommée mondiale après 3 jeux-vidéos et une série TV.',
    answer: 'Qui est Gerlat of Rivia ?'
  }
];

export default questions;
